其實咁多單非係港女既錯

吊高黎賣
搞到班仔娶大陸雞